冷氣功能一問

除濕24度同普通24度用電有冇分別
panasonic分體

推

Yes

有
一個長開機頭
一個跟溫度開

用電邊個少d

溫度少D